天文台不如摺埋，日日預測天氣都錯

雖然天氣變幻莫測，
但近年天文台d預測真係太差

每次都係即日改今日既天氣預測
我自己睇個天都得啦
天文台垃圾

班蛋散仲要鬼咁高人工

其實天文台有無外圍可以賭？

外國 有「天氣」期貨

屌 呢幾日真係日日都轉預測